學習駕駛執照 過期, 被差佬捉到會點?

我朋友電單車學習駕駛執照過左兩星期, 係 road block 被差佬捉到, 係唔係好大獲?
有冇巴打試過?

會唔會停牌? 或是罸錢了事?

無牌駕駛

少事 罰錢就冇事
因為你唔係無牌 係個牌過左期姐
通常有情講

巴打, 係學牌過期喎,
唔係等於無牌駕駛咩?

如果車牌過期, 我知好少事, 罸錢就 ok.
但, 如果 學牌過期 = 無牌駕駛
會唔會好大獲?

學牌過期？姐係渣大膽車？

架車有冇掛學字？

呢d 垃圾早撚d 撞山死啦

學牌都俾人road block?你揸得好差？

即係牌都未撚考仲要過埋學牌就上路

抵撚死

扮唔記得續 求下情
通常都唔會搞咁多野

下? 學牌定P牌呀?

我都想知 學牌可以自己揸車出去架咩

電單車咪得

我都想知 學牌可以自己揸車出去架咩
但p牌過期唔係代表甩p咩

電單車學牌係可以

自膠眼殘 睇唔到電單車

係電單車學牌, 不是 P 牌.
電單車學牌 係可以揸車, 唔係點練習 ?
呢排日日落, 連續兩次 cancel 路試..
搞到剛剛過期, 我朋友都唔知.

唔知有冇人試過呢 d case ?
係唔係罸錢了事 ?
會唔會停牌 ?

450蚊 持過期駕駛執照駕駛
如果無掛學 450蚊
如果學車時間外學牌渣車 450蚊
好小事 唔洗驚

拎學車果陣, 要俾個牌師傅睇架喎, 點會過左期無人知?

過左.強制試 就可以拎學牌, 自己係街到練習.
無師傅跟.
同學車唔同..

拎自己車都得？

點解唔得 ?
電單車跟考 私家車唔同玩法..

明知要考都唔睇學牌到期未。
如果冇落雨去到考場先知又要排過

憤青

反社會毒撚